而家d撚樣真係好撚惡

自己趕地鐵衝電梯撞鳩完你仲要企定怒啤你，仲得閒啤追車啦你，要唔要我同你道歉呀，on撚鳩鳩。

無喎，鬥啤左二秒唔撚理佢啦，晨早溜溜，要返工，唔想搞事

對住佢勁眨眼

只係唔明今時今日點解撞完人唔係應該say sorry, 仲要咁樣怒啤人係咩心態？ 地球只圍住佢一個人轉？

咁要清幫佢頂10秒

點知對方又對住佢勁眨眼
一段gay佬情就不知不覺開始

地下鐵碰著他
彷彿心中男神進入夢

港豬港蝗就係咁撚仆街
快啲死撚哂佢

咁會唔會係你阻鳩人？
晨早流流返工最憎啲人行得慢到仆街
又話者電梯企左邊阻撚住哂覺得自己好特別咁

行得慢都得罪你

我都趕時間，只係前面位人兄左右飄移，我一見佢企定就爬頭，行左兩步後面條友就撞埋黎

平時比人阻住都唔多like, 但真係唔會撞鳩人咁無品囉

撞得過火左真係追住黎屌 唔惡佢係到串柒柒 惡返d就縮返入老母個閪到